【點解無人講】董建華個愛國暴徒大聯盟準備立會35+

愛國暴徒大聯盟
負責機構支那辦
暴徒大聯盟主席
老懵董 煽動愛國殺人梁振英
暴徒祕書長譚耀宗
義工建制暴徒立法會議員
暴徒大聯盟宗指
透過一系列愛國暴力方式達致廿三條立法
鼓吹只要愛支那=殺人強姦唔需要座監
透過向黑社會及圍村人派法支那「國」旗，
利用「國旗」襲擊在港外籍人士/親歐美港獨派
法律部
負責破壞「一國兩制」
取消親歐美港獨派人去參選資格並設有追塑期
播支那國歌時唔唱唔尊重會被起訴
法官稱愛國暴徒「高尚情操」煽動愛國殺人值得尊敬，未來或探討修改法律上可容許愛國殺人（殺反共/親英美人士）
加強支那法律在港實施
政治部
監視親歐美人士社交網站/反支那討論區
平反六七暴動，將六七暴動者（愛國暴徒）列為「英雄」，並設六七為公眾假期作記念
未來或與支那加強內部合作，監控港人生活
教育醫療部
未來教師/醫護入職前要宣誓永不反對共產黨，領導人唔宣誓將會訂牌或以不尊業態度需要作警告
未來教師/醫護於個人社交網站涉及反共就會被訂牌
未來學生需要帶共產黨專有的紅領巾
未來學生需要學業如何批鬥資本主義家人教師知識分子
未來強化學生愛黨信息
咁大件事連登竟然無人講

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂